# Funcionamiento de la aplicación Mock-up

Como pantalla inicial, si no estás loggeado tienes el Home que explica que se han cargado los datos de prueba y te permite acceder al login con el botón del header (Utilizar el usuario bilbo). Una vez estás loggeado, se te permite seleccionar un grupo (los tres grupos te van a seleccionar el grupo 'La comarca'), eso te va a llevar al panel de control del usuario, en el que se te van a mostrar unas tarjetas por cada pedido.